唔知雲爺爺會否皇天擊殺班反雲黨呢

大鵬今次烏